譚仔米線已出面表態

推

回應左

出面已經有2個po, 仲開
btw 佢個集團出咗聲明回應

拉

好明顯被人借刀啦，俾日本公司收購咗點會攪啲咁嘅嘢
唔好再討論譚仔啦